one ok rock 780坐位

開錯地方
朋友放飛機，突左兩張飛，有冇巴打收留

放780企位一張
Tg:dororooor

已放出

重新賣

咩位

block 14 row t

陰公

結果都係我自己去

幫推